警甴：100萬 THX

【 感謝 • 100萬次的支持】

自去年十月推出「反暴力報料熱線」以來，警方共收到超過100萬條報料訊息，當中包括非法集結、縱火、行劫、傷人及爆炸品等相關情報。市民透過熱線提供線索，以行動表明和暴力「割蓆」的決心。

警方衷心感謝市民報料，情報往往都是破案的關鍵。警方深信不久將來，社會必能重回正軌，重新出發。

請大家繼續力撐「反暴力報料熱線」，協助警方將暴徒繩之於法！

#100萬THX
#反暴力
#百萬人一條心
#平台總有一個喺你手機
#電子化割蓆

上次30萬like數thx 7咗
而家再黎

拎數字黎打飛機

百萬人一條心

咩係電子化割蓆

白鳩痴，25kg thx

邊位ching 成日玩電話

啲圖好7

既刻send返次都得 25k plz

721冇報咩, 報左都冇用既

即係有600萬堅決唔割
不分和勇 全民抗共

黑警知唔知自己只係小數派

沉默的大多數

25kg thx

100萬流料?

要好好利用依個平台，放D藍絲上去，海外手足ready

感覺似班老野扮後生 同時又覺得自己好幽默 吸冰算啦傻閪警

連登仔唔好笑
呢個數字證明我地total failure
鑊鑊都俾對家篤灰
而且對家人數係遠比我地多
呢個數字係個證據

咦？！

齋噏你話700萬都得啦

自己撐警藍絲開個群吹水有100萬條信息講比人聽想點